有冇人食過大門拉麵

劣食之最

好撚難食啊屌你個閪

掛日本招牌既茶餐廳拉麵

一定係食撈油麵 唔會叫湯麵

喺大門拉屎就試過

次次去都係食定食 唔會叫拉麵

貴價碟頭飯

屯市個間超好食喎ching